呢架72年嘅經典…

有人話佢係淑女，有人話佢係惡魔，總之，今日我一定要得到佢…

有錯請更正

老到抱孫

條女其實幾正

駕駛學院
你個馬路炸彈唔好係度開Po

你點知的😏

我總之就知
你呢d駕院出黎既炸彈，跟我補鐘先渣出街